0.3.3
-----

- 不在用户菜单显示链接；

0.3.2
-----

- 增加 RSS 订阅功能；
- 增加分享按钮；
- "头条" 的文字用 I18n 实现，以便于可以覆盖。
- 修正移动设备界面的样式细节;

0.2.1
-----

- 增加 slug 的唯一验证，并自动修正非法字符。
- 增加 title, body, summary 的必填验证。
- admin 账号发布的时候，作者名称显示为“官方”。


0.2.0
-----

- 新增打赏按钮；
- 改进列表页面样式；
- 增加管理界面；

0.1.1
-----

- 只有在 Spirit 的 `modules` 配置启用了 `press` 时才启用插件。
- 修正赞按钮的样式。

0.1.0
-----

- First release.
